真心問 係度roadblock係咩玩法

星期三晚一早係度road block
條路又係上住宅區
係驚多野做 定 驚有野做

係唔係要同你交代呀 你邊區大SIR呀

警察做野洗唔洗你教?